[警告] 如果和理非再唔升級， 你同殺人兇手冇分別！

100萬人遊行，政府冇回應。
警方暴力升級。

200萬人遊行，政府繼續冇回應。
警方暴力繼續升級，濫捕，直接射殺市民。

整個六月，你有去遊行，但你得到啲乜嘢？
有，就係手足不斷犧牲。

七月，警黑合作全面暴光，人人自危。
恐襲式攻擊市民，手足入院，永久性傷殘。

你想遊行示威？ 仲以為呢個方法有用？
對唔住，你連唯一嘅機會都冇。
仲唔明？

依家政府直接同你講:收聲啦，你哋好噪啊。

一直講緊和理非要升級，唔係叫你前線食彈。只係叫你三罷都話唔支持，不合作運動又屌人阻住你返工。

就係你哋一直冇行動先令前線不斷升級，不斷去面對危險。
每日淨係睇直播話睇到喊，心痛。
有用咩？

依家政府就係睇死你哋所謂嘅和理非乜都做唔出先不斷升級暴力，到有一日前線冇曬人，佢做乜都得。

你繼續咁落去，同送前線去死冇咩分別？
請各位自稱和理非諗吓，你係咪要繼續你所謂嘅抗爭有冇用。
諗完唔該你哋要有行動，唔係得個口講支持。

有人性既你，請你今日罷工去機場

民建聯譚耀宗：警「誤中」不足為奇
惟人大常委、民建聯譚耀宗昨卻為警暴護航，宣稱警察兩個月來疲於奔命，欠缺休息，又不能回家，真是很辛苦，有時電光火石一刻，影響判斷，即使有時「誤中」，亦不足為奇，呼籲市民體諒。

你仲要為呢個政權撐幾耐？

幫我推爆（now有獨家片 ）黑警點扮示威者

仲想幾多個手足被捕？

轉載：機場資訊 from 頭大大機師facebook

和理非，你夠唔夠膽？

贊成 請幫手推post

機場手足，要上去啦！

【突發】大專學界:無限期罷課!!

後生個班連自己前途都可以唔要，你呢？